每次分手都好想死

唔係因為失戀想死
係諗點解會同左呢種人一齊，為佢付出咁多
到頭來，段感情係一晚一句就完左
仲要好狠心，乜都拎走哂
好嬲自己咁蠢，眼光咁差

你喜啦

傻閪比人屌到皮都翻 屌到嫌唔飛你飛邊個？

很多人想失戀也沒有目標
不是想要就能要
別炫耀

有冇試過未愛過已經失戀

可能係啦

無 講黎聽下？

寧願無開始過
好過你已經相信對方，想依賴佢，先發現佢唔值得信賴

永遠做愛情輸家

你突然發現你鐘意左一個有另一半ge 人
你覺得唔夠人好
你唯一可以做ge就係自己消失
好似愛佢就係希望對方開心
自己永遠一個

靜侯，等分手再追啦
好唔好呢回事好主觀
就好似我ex咁，缺點多到個個勸唔好拍，但我真係好鐘意佢 拍左

雖然無好結果，不過可能你有呢

點先揾到可以信得過嘅人…

鐘意果下已經失左戀

tg我

值鐘意人果個真係好蝕底…
佢有乜缺點我都包容原諒
嘈交從來都唔哄我，講句對唔住就原諒

然後，佢講句分手
我就乜都做唔到了

帶眼識人啦
當你感覺果個人未必係咁可靠可以信任既時候
自己要識得抽一抽身 唔好太過投入
永遠只有自己先係最可靠

啱呀，一句冇feel就完了

aggar

拍過一次已經唔想拍

係咪好心痛呢

次次傷左都咁同自己講，之後又投入過
點解我咁蠢

沒有開始 就沒有終結

加油 巴打 雖然我未分手 但都捱緊 好辛苦

雖然我係絲打，不過多謝
捱緊乜？